唔止831段cctv重要，9月1都好重要！

黨鐵冇理由咁順攤，可能仲有重要野發係12點過後，之後又玩語言偽術del左同樣重要嘅9月1日，831同9月1都要留呀！

7/9機場更新 求求大家

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post 洗版

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔單止九月一，佢成段封站嘅時間都可以做手腳